無啦啦有慢性過敏， 點搞？

一直身體都無對食物過敏，
突然就出風癩，但又唔係全身果隻

後來去睇醫生就話唔係急性，唔關食物過敏，係慢性過敏， 屬於免疫系統失調， 講到明無得醫 ， 要長期食藥， 只能止痕但唔會好返， 一唔食藥就起

有無人試過？ 可以點搞？

之前生過，半個月都未好仲越生越多，最後打枝類固醇針，兩日就好返

但醫生見我食藥就消， 唔肯同我打

我試過 3個星期先好返，有d垃圾醫生會開類固比你食 唔好食 揸類固 同揸body cream 止痕就得 慢慢就好

但啲風癩走黎走去，都唔知點搽好

成身搽囉 打類固針同食類固食 真係對身體唔好

我呀媽就長期都有蕁痲疹 我2月尾開始有一潮濕就痕我呀媽個啲係周圍走 我就特定位置先有 仲有劃痕症

睇緊中醫

係咪姐係生蛇？

唔係，兩樣野，我都試過生🐍